仆你個街林鄭柒婆

幾時有人帶領反撚咗個政府佢？
乜鳩政策都圍住強國
連派錢都派到咁柒
國際大都會？我呸！
咁都仲容忍到佢做呢個位？
點解香港人要咁善良

我相信港豬唔係睇唔到
係怕事 冇膽起身反咗個政府

樓主你仲唔衝？

你帶頭, 我一定跟

舉火把嘅時機成熟未？

我哋係要一個有智慧同領導能力嘅人帶
唔係呀豬呀狗

我準備開個緊急救港反政府對策小組
現招募各路英雄好漢，武林中人
一齊從各區起義
對抗蝗兵

如果有「抱負」就做到帶頭人
最後只會淪落到好似眾志班友俾美國撚

推